001	…戦況はどうなっている<br>カムイ殿たちからの連絡はないのか？	VO_adalbert.adalbert_sys_0002
002	いえ、いまだ何も…	VO_knightm.knightm_sys_0030
003	カムイ殿…何をしている？<br>もうじき、援護の弾が尽きるぞ…！	VO_adalbert.adalbert_sys_0016
004	待て、あれはなんだ!?	VO_tina.tina_sys_1050
005	あれ？　あれとはなんの――はぁ!?	VO_adalbert.adalbert_sys_0006
006	枯れた大樹の洞から、<br>ジャムが大量に噴き出して…	VO_selliord.selliord_sys_0029
007	あそこには、あれ程大量のジャムが<br>眠っていたというのか…!?	VO_adalbert.adalbert_sys_0021
008	いや、あれは“増殖だ”	VO_tina.tina_chara_1002
009	増殖だと…？<br>あの速度でか!?	VO_adalbert.adalbert_sys_0012
010	く…ッ！　あの量を相手にするとなれば<br>これまで使った乾燥剤が、<br>もうあと十倍は必要になるぞ…!?	VO_adalbert.adalbert_sys_0042
011	それが、さらに増えるとなると<br>もう手がつけられん…！
012	…以前、<br>サガがジャムの大群に沈みかけた時にも、<br>ああいう現象が起こっていた	VO_tina.tina_sys_0029
013	だが、それが今、<br>ここで起こったということは…
014	カムイ殿たちが、敗北したと…？	VO_adalbert.adalbert_sys_0021
015	わからない<br>だが、すぐに距離を取るべきだ	VO_tina.tina_sys_0020
016	今の私たちに、アレと戦う余裕はない<br>奴らが、こちらに意識を<br>向けていない内に、できるだけ遠くへ！
017	…待て。ジャムの群れが、<br>一斉にこっちを向いて――	VO_selliord.selliord_sys_0025
018	っ！　総員、武器を構えよ！	VO_adalbert.adalbert_sys_0012
019	アダルベルト!?	VO_tina.tina_sys_1050
020	…もう、間にあわん<br>今から撤退の準備をしても、<br>後続から順に飲み込まれる…！	VO_adalbert.adalbert_sys_0029
021	く…っ！　残った乾燥剤で、<br>なんとか足止めを試みる！<br>歩兵に渡していた分もここにかき集めろ！	VO_tina.tina_battle_1016
022	ああ、くそ…<br>本当に貧乏くじだったか…
023	カムイ…ロギ…無事でいてくれ…！
024	くそ、次から次に！	VO_logi-b.logi-b_sys_0042
025	遠くのジャムは相手にするな<br>目の前の、道を塞ぐ個体だけ対処だ！	VO_kamui.kamui_sys_0002
026	ああ…！	VO_logi-b.logi-b_sys_0004
